[和理股] 我就係要推撚到282.hk (蘋果)上 300% 股價

推 推 推

咁平 買完仲有大把錢買報紙

0.35...
痴線

見到有34x%

決定升到$0.5 先考慮放

已經升到0.33 (+267%)
屌你老母搞鳩蘋果呀啦！
食撚屎啦仆街港共傻鳩

兄弟之力

咪害人

0.227

黃色經濟圈 支援肥佬黎

唔到 $0.5 唔撚放繼續入市推撚到蘋果變火箭

簡單講，每人幾千蚊入市，已經可以打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經版

捐比星火612，就真係捐出去
入蘋果之後年年收良心息

我入左唔多錢，10零萬

有賺就直接捐612，吹咩？
既然我唔喺香港，點解唔可以出錢表態？

直接課金比佢蘋果實際d 大家唔洗所謂入股支持